iPhone 係咪可以打一個字震一下？

之前好似得，但岩岩回復左設定後好似又無左按鍵後震動
可以點SET？ 搵過鍵盤裹面又無，鈴聲與觸覺回報又係無

iOS default個keyboard冇震架喎

用Kaiboard配合有ForceTouch嘅機就可以

Android 用家表示 s2 default有

- send from Iphone6

呢個功能係咪放部手機入閪先有用

見到蘋果個logo已經噴曬水啦，洗鬼放入個閪度

咁睇黎我記錯左 因為早兩日岩岩轉機見佢部機不停震，幾鐘意果種感覺 或者可能每次都只係按HOME制震

鐘意用番跟機果這個多D